屌你老母lilian kan好撚正呀,突個pat比人睇

又show腳又突pat,個西好痕咩

發表回應

想屌。。。

自爆？

留名

樓主好mk

樓主

樓主唔錯

J你就J啦死MK

樓主好撚靚仔呀屌

又自爆

屌你啦連登仔,你個樣好過我先好笑鳩我啦,你連同我爭女都冇資格呀

惱羞成怒

返5p啦

樓主個樣

死廢西夠膽貼你張相出黎呀,睇下邊個令仔d！！！！

240p都覺得柒

笑到我仆街

令你老母 返去上中文堂啦

屌你老母,好心同你班撚樣分享好野,掉返轉頭笑鳩我
你老母冇教你乜野叫感恩圖報架咩？

mk 仔好撚柒

定係你班撚樣既老母晨早死晒

借力

好mk

樓主邊到買ac呀

死mk仔返5p啦屌你老母

仲要係咁推自己post

影完d相個攝影師瘋狂啪啪啪啦....

我估

樓主真心好靚仔

借力味重

自爆完咪算囉
有撚人理你咩
自己on9仲屌人老母

似借刀

正

借刀自隊

理撚得你推左先算

屌你紅字仲要咁撚大隻
一係借刀
一係未柒夠

超級大斜陰

好撚柒呀屌你條mk 返5p

樓主好靚仔

如果唔係借刀 咁證明連登mk化

樓主好撚mk好有自信喎

Pish

想借刀未出聲囉

見笑轉受氣

樓主好撚on9,就算你唔小心自爆都好，過一兩日就冇人理你啦，但你仲屌鳩人，你eq都幾撚低下，放心，幫你推爆佢，5p仔

擺明借刀，玩人好方法

月借刀味濃

借刀
太故意

理撚得你借刀定點，推咗先

借力味濃
btw 樓主已潛

樓主你個頭依家唔興架喇

諗深一層，樓主呢TYPE先食得多MK妹

似真 宜家up圖咁方便

Btw 好撚柒

樓主個春袋好返未

Mk仔

依家連登做嘜尻，個撚個都借facebook自爆

對唔住,其實我係借刀玩個fd,佢都有上連登,佢睇左呢個post之後好唔開心,大家可唔可以放過佢

笑撚死

真是唔關佢事架,係我貪玩,佢係cd-rom黎,出唔到post

mk仔就緊既,理撚得佢係咪借刀 死柒頭

好想屌。。

好唔好玩？

對唔住

唔好推啦

笑死了

衝出黎柒 仲要發老脾
你都算第一個

笑撚到仆街 惱羞成怒

借刀level: B+/A-

見係你frd就唔推了

放過樓主唔好推呀

唉做大事要小心呀樓主

Btw成日露啲色誘人既部位真係好淫

大家唔好再推啦

屌你老母樓主好撚正呀,突個靚仔樣比人睇

幾好

刀味濃

難分真假

唉大家唔好推啦

邊件豬系黎，拍埋結衣bb身邊什麼都不是

假架,係我玩大左,同相中人無關

你推得咁大力 分唔撚到喎
可能你玩緊我地

唔好再推喇

我懷疑條友唔小心自爆
之後亂屌係到扮借刀

死mk

唔好推啦 樓豬好慘咖

屌 咪撚推啦

屌，你地仲推？人地已經夠慘啦

都係唔推喇

對唔住 唔推了

夠啦

唔好再推啦

講左唔係我本人啦，唔好再推呀，受害者好慘架

嘩 乜啲5p仔走曬過嚟

唔好推呀屌

ok deal

係咪知柒左扮借刀

唔好推

擺明低級借刀
都咁多人落搭

我就係你個FD
絕交啦仆街

你個朋友咁撚mk，你都唔會好得去邊啦
返高登啦屌你

算啦唔好再推

喂呀哥，好難好唔過你喎

屌你老母你班撚樣推post我又唔撚痛，但係你地害死人呀！！！！

個 like list, 都無依個 MK 頭像

即係 已經畀人換左囉

所以唔似係借刀

都唔知你地推乜尻

屌你老母隔一排又推依條臭雞
打手收皮啦，推極都搵唔到老細埋單

幫推

跌咗個橙入嚟添

其實樓豬都冇like過個post

幅圖好似冇like到
輕輕一推

屌你
po得上黎就預左比人推啦，仲要大字紅字咁串，話你食屎大都大把人信，咁惡，唔推得？你自己又要玩又要淆，玩唔起就唔撚好po啦，你借刀睇下你回覆講d咩？你好聲好氣既話，宜家就係講緊條女，唔係講緊你個mk icon啦，死白痴仔

笑撚死我

其實用紅字係咪表示惡D？

推左先

算啦 真又好假又好 我地唔好再推啦

紅色=共產黨

你話惡唔惡

理得你係咪借刀 笑撚左先

借刀

咁共產黨惡D，定發窮惡惡D？

仲未有人起到底

有冇巴打可以拎樓主張相試下個廣告

低質借刀

第7頁仲未有名， 手腳太慢喇

屌 樓主個樣好mk

關我撚事
推

借刀？

mk仔又染一鑊系列

大家放過樓主啦，唔好繼續留言笑佢啦，留言多啲叫人唔好再推仲好

媽 樓主好__呀

令你老母臭閪呀垃圾5p仔

你地識我咩？知我份人係點咩？
一口就咬定我係5P撚？
未免太一竹竿打一船人掛？
我唔係嬲我俾人屌我打左5P字，我都唔鐘意見到呢啲5P字
我係嬲無啦啦俾人攞出來做所謂"公審"
因為，我唔係5P撚
可能你地覺得咁樣係呢度嘅作風，寧願殺錯無放過
但我接受唔到
我係新會員，但唔係5P撚
我鐘意呢度嘅文化，但有啲風氣實在不能接受
我目的唔係想講我唔再用LIHKG
而係我想大家下次再做某啲野時請三思
因為LIHKG係個好論壇

此post必火

樓主啲反應好好笑

係囉，受害人好慘架，真係多得樓主唔少，係我就唔撚忍啦

Ok 唔推囉

又要驚又要鬧
好撚好笑

笑死，又自爆

唔好再推啦！！

不了

大家手下留情呀！

你用緊咩app

高級借刀

推

賣得一手好廣告

人地咁慘 咪推啦

垃圾5p樓主柒左就柒左啦

推唔推好呢

RIP

屌你老母死5P MK

一睇就知借刀

樓豬正d

你地唔好再推

樓主ho ball

推左先算

唔痛就收嗲啦

又係你自己玩人在先唔好咁多藉口

理得你係咪借刀 推左先算

屌咩柒咗出嚟屌人老母都未夠
仲要扮借刀真係未柒夠

你認唔認你柒呀？

唔好推啦 由佢浸

想借咪出聲囉

你都戇鳩
自己岀嚟玩人仲屌人推post
傻撚咗？

好耐冇見人留呢種頭

原來係你朋友

你朋友就是你

唔好推post啦你班pk

樓主好柒

agger

點解仲有得剪呢個頭嘅

遠古時代嘅5p頭

留明跟進

樓主英文名叫 pizza??

樓主死mk

認下錯其實冇咩

宜家你準備仆街啦

利伸 花生廠

夠啦屌 唔好再推啦

唔好...
唔好...
唔好...
推呀！！！

屌你老母個頭成個頭盔咁都重敢講靚仔
重諗溝女？ 我係你就摺埋返屋企打飛機算啦

推撚夠未？

可唔可以唔好再推
樓主已經好慘

樓主好mk

借刀 低級招數

笑撚死 樓主好撚柒

咁都有自爆

難分真與假
都唔知係咪柒左扮到好似借刀咁
諗住無人會推

高質post好好睇

無法避免？

樓主唔係好串嘅咩 潛左去邊

推夠未呀 樓豬好慘

仲未起到底

嘩 樓豬岩岩放出黎?
個頭仲係幾年前既style

唔好推喇 樓主都只不過係一時貪玩 放過佢喇

你個FD比你害撚死啦

見咁多正評仲以為有好多j 圖

認真問 如果樓主大大方方認柒，求大家唔好推，大家會唔會放過佢？

嘩，凳樓主老母可憐，生左舊屎出黎，前世做錯左乜事

咁你就收皮啦屌你老母臭閪

Btw 大家唔好再推啦

:屌你啦連登仔,你個樣好過我先好笑鳩我啦,你連同我爭女都冇資格呀
:死廢西夠膽貼你張相出黎呀,睇下邊個令仔d！！！

咁撚mk邊夠你玩呀

高質難分真假post

12碼一係入一係唔入

染咗，嚟多次

:屌你啦連登仔,你個樣好過我先好笑鳩我啦,你連同我爭女都冇資格呀
:死廢西夠膽貼你張相出黎呀,睇下邊個令仔d！！！

Sor,柒左自膠

連登真多mk

5P又自爆

樓主好慘
雖然唔靚仔....

不過屌你死MK返5p啦
推到你仆街

我想睇女呀

笑撚到我仆街

Mk仔 唔抵可憐

放過樓主啦

Lilian kan 完美比樓豬騎劫咗

唔好再推啦 都道咗歉啦

咪係 係要趕盡殺絕為乜呢 唔好再推了

唔理啦，推左先

咪推啦屌

屌你班仆街仲推

唔信自爆會咁大反應 一定係借力

On9仔

gay test fail

為咗大家睇到 決定推呢個回覆

哇屌樓主仲係2005年既人？
個頭好柒

仲以為咩事咁多正皮

好波

下次唔好貪平搵樓下啲mk幫你剪
想平20蚊個陸軍裝仲好睇

唔推啦

見你咁慘

唔通仲要繼續推咩

下次小心啲

你地班友重推緊

唔好推啦 放過樓主啦

推完未啊 停手啦！！

ip都唔洗check 就知樓主鍾意出旺角

曲線自爆

後入

樓豬

屌你老母樓主好撚正啊，突個頭出黎比人笑

樓主平時係咪用一隻眼睇野

樓豬真係幾正喎

令你老母閪咩

聽朝再推

樓主你好

屌，我想睇Lilian Kan呀

傻閪薄餅 憨鳩鳩自爆 mk都閪咁 mk仔都係冇咩腦

第1次見自爆完仲係度紅色大字推post 難分真與假

比夠一打膠你

相中人唔係打lol個無法避免咩

到底真係自爆定係借刀
或者係自爆扮借刀
定借刀扮自爆

唔好再推啦你地

高汁

樓主正過條女

樓主係唔係avoidless

居然隻老雞有正評

扮乜撚呀樓主 個AC根本就係你本人 睇你個衰樣都係唔小心Post埋
無限恥笑

我剩係識咩叫知恩圖報
字都未識打你想點

柒撚到
Btw 唔好再推

仲以為條女蝗味咁重都有二百幾正皮
原來係mk仔自爆仲越兜越柒

又借刀

高給借刀

樓主好令仔牙😘😘

屌你老母，笑到我訓係到，哈哈哈

靚？呀？
令你老母臭閪隻牙呀
字都唔識打

屌 仲推緊

交由起底組跟進

屌都唔撚輪到你屌啦 樓主

正啊條女

紅色大字好威威

唔好推呀咁多位

笑大人個嘴

笑死

mk仔叫你地唔好推呀唔好再推啦你地

你班人無人性架 仲推

老老實實 樓主都真係幾樣衰下 仲紅字
笑到我仆街

再推大斜陰

屌你 推乜鳩

樓上做咩

樓主d fd出黎相認未

借刀都令咁多連登仔高潮

使唔使曲線做鳩人做得咁直接

咪再推啦

痴左線

又有人自爆

死MK，大大隻紅字想點撚樣？
串啲？型啲？
我屌你老母啊！

咁耐都冇人起到樓豬fb
呢條友肯定係毒撚

想借刀放心實同你玩大佢

真係好柒

樓主好靚仔
我愛樓主

你班撚樣推post我巧撚京牙

追po睇番有人話張相係lol玩家

如果唔係既話 樓主開頭紅字發哂惡咁依家又係度話借刀 我認為係自爆柒左多

佢有以前屌admin屎忽既影子
以為自己紅色大字就好惡同有道理

12233334

係
燃樣

咁多版都未有名，手腳太慢

笑撚死 返5p la 柒頭

pish

好撚柒 自爆完再發老脾再柒上加柒

mk仔?

辣殺，你咁嘅樣都有閪屌嘅咩都得

柒到喊

屌你好撚柒，媽呀
咪撚推啦

求大家放過樓主

紅字都算啦，仲要5p字，我都可以忍
但你仲要幫自己推post 7到無眼睇

嬲撚到呢

大家唔好再再再推啦

大家放過樓豬啦

未入黎前諗緊點解咁多正評

剪下頭髮啦

你班撚樣推完未呀！

未

好難樣衰得過你
大pat陰傻仔
成陣mk柒味以為自己好靚仔

多謝你個樣令我重拾自信

一個突pat比人睇
一個突個頭比人睇

留名睇柒頭

哎唷 樓主慘慘豬囉

似係借刀等人起底？
不過連登真係多左好多mk仔
咁mk唔怪得個post一黎就屌人老母

有幾分似樓豬

樓豬好慘

樓主個頭咩年代

哇右下果張不得了

過咗半日都未起到底

屌 無法避免

好心你班仆街放過人啦

你大大聲屌人好撚型嫁

火你老母

恥笑

搵咗好耐先知邊到自爆

學好啲中文先學人開post啦

推撚左先算
皮已正

你話事？ 當呢度喺咩地方？

我死都要推, 吹咩？ 你最多咪又紅色大大隻字嗡兩句

比啲火我

放過樓豬啦

本身都唔想理你
點知你紅字屌人老母
幫手推

推
比啲火黎，好耐冇認真過

好戇鳩

推撚到個fd自殺

係幾好J嘅

冇撚再推得唔撚得

唔得喎

樓主真係好撚柒

仲喺度推

正皮係俾願意不惜犧牲自己樓豬 去po靚女比我地呢班毒撚睇

樓主要玩鳩個朋友啊嘛 家陣咪開心囉

屌你老母以後潛水無事？

輕輕一堆推你老母都要俾人屌

吾是入來推post的

香港人最鍾意睇人仆街本質係唔會變

屌你地咪推啦

樓主深潛算啦屌

推

連登之星

連屎忽都冇既女 有乜好屌

真係唔好再推呀！

話左拉登多5p mk

睇樓主個髮型就知道你來自mk

見到你個樣真係摺埋會好少少

笑你自爆啊柒頭
有女又有笑點 高質post

Ok

時下會員愛自爆

唔好再推啦！

咪撚再推

無法避免

好想屌個mk仔

不如分享下你係imay比人踢定點

牙你老母

你睇唔睇到路呀屌你老母

個咀做乜撚野 比人屌到咁?

好靚仔呀

睇吓個傻撚

一鍵留名睇借刀

樓主好慘 唔好推啊

呢d先夠哂高質 釣哂成班直必出黎

點解今次冇人幫？
上次護航班狗公仆街冚家剷

借刀啦扮明 紅字想辣興你班契弟姐

好明顯你唔知個post發生緊咩事

翻5p啦屌你老母mk仔

推到搵到樓主真身

想問樓主春袋甩皮解決左未

冇睇哂 但照推

原來樓主個pat生喺頭度

借力和味濃

無法避免:型少少俾人話mk

Hi

一推再推

完未?

你就想!!!!

ok
睇在你份上唔推

一日一唔推

再推樓主就嬲架喇
大家唔好再推

我睇Lilian ja, 唔係想推post呀

借刀味濃

唔好再推

冇睇幾個鐘 做乜仲推緊㗎

就係推到起底

屌你笑9死我 由一開始怒屌人再道歉求饒 柒到唔敢睇

媽：剪頭髮啦不孝子

幾正wow

推下先

笑

點解你地仲推緊？

有冇諗過樓豬感受

唔覺意入咗嚟
Sorry出返去先

真假難分

留明

唔怪得咁多正皮

好撚樣衰喎

樓主好心自爆左就潛啦 仲繼續柒

Mk 仔唔抵可憐

好撚柒啊，個頭做乜事，無錢剪頭髮啊屌你老母

那來的自信

可必呢 好好地講係唔得嘅係要人地教你做人

[size=6幫你推一推][/size=6]

屌 7左 轉唔到大字

推埋呢次

個頭柒到

mk到爆

咁都搵到

牙你老母米

( Show Blocked User - 薄餅 )

屌你老母單機啦垃圾5P MK仔

每日入黎簽到

仲推你班友仲有冇人性

掩眼髮

一日簽到三次

推到1001

喂 推到幾時啫

推到2046

又一個貼fb自爆

個頭好型

自認靚仔真係第一次見 傻閪

ＯＫ 唔好推啦

求吓你地唔好再推

ok,唔推

停啦唔該

55

屌你老母唔好再推啊！！！！

入黎想睇J圖
點知原來已經變左自爆post

？？

好撚7啊

屌你老母

仲推緊

屌你老母推撚完未呀,邊個再推死全家

同意樓主

唔好再推

你就想

你全家都死撚晒啦

1

2

3

4

5

自己都推緊lm lm lm

6

應該唔係樓主嚟嘅

7

講返lilian

推左先講

都唔係樓主嚟嘅 係MK仔

樓主單眼睇野會清楚d

係㗎

推到2017

一睇就知新會員
咁撚基本既野都唔識

Dont push la

屌你柒撚到狗都唔比你屌

帥哥

屌 你地唔好再推啦

太令仔 不了

好撚柒

好正

屌

個post我架，我自己唔計架柒頭

( Show Blocked User - 薄餅 ) 返去5p

咁都有得笑

簽到

唔好推甲，放過樓主

禾走系腰扌 隹 普
第一次打5p字，我希望樓主睇得明

我係黎留名

曲直難

留♂名

靚個個都靚

On9仔 柒撚左又唔認 屌你老母

利申：令仔過你

哦，原來你自己唔計既

我的朋友就是我系列

低cup借刀

新年前一發

新年緊係要賀一賀佢啦

唔好意思

8

9

10

11

12

13

14

15

16

我的50連

輕輕一推

咁多正評以為真係好正

好柒

無撚推啦
少少野就起底 成尻日係度網絡欺凌
連登個名比你地做壞曬

大家唔好再推

張相咪顯示左冇like到囉

？

Mk

大家真係唔好再推喇

我再推

咪推啦

咪臭係

嗱真係唔好再推啦

.

復古post 黎架？
樓主仲留個咁撚柒既mk頭

以為lilian真係咁撚正既揮手

屌你老母樓主好撚正呀,突個染頭比人睇

憨鳩仔 屌你老母

又推返上黎

仲推！

低級借力

又推

唉 連登真係基佬forum 個個討論樓豬 無人理條囡

難分真與假

夠啦， 真係唔好推！

討論 把撚

笑撚死 死Mk柒頭死撚翻5p啦

求下你哋咪撚再推啦

咁撚細個pat 女人黎架

樓主好正呀
溝死女啦 牙米

好似我小學同學呀屌

屌你老母樓主好撚型啊

好想同樓主瘋狂剪MK頭

起左樓豬底未?

圖都唔識遮衰左仲用紅字黎兇人，咁唯有幫你推下囉on9仔

Boom

講還講唔好貼相，好MK呀!!!

又推返升嚟

唔好再推po啦

推夠未

屌你老母啊 唔好再推啊

唔好推啦屌 樓主咁慘

我入嚟係叫大家唔好再推嘅

咁耐都未起到樓豬底

樓主好撚正